<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="turistStyleSheet" type="text/xsl" ?>
<TopToVisit>
    <City>
        <Name>Чернівці</Name>
        <Region>Чернівецька</Region>
        <Population>240,621</Population>
        <Description>Місто, що потрапило до світової спадщини ЮНЕСКО, незаслужено оминають увагою: тут дійсно є на що подивитися, окрім славнозвісного університету, в якому колись була розташована резиденція буковинських митрополитів. Прогулявшись центром Чернівців, ви помітите, що його вулиці цілком здатні нагадувати Європу, і дорога на поїздку варта того, аби провести хоча б пару годин у цьому місті.</Description>
        <Photo>res/chernivtsi-640x426.jpg</Photo>
    </City>
    <City>
        <Name>Ужгород</Name>
        <Region>Закарпатська</Region>
        <Population>117,317</Population>
        <Description>Не зважаючи на те, що це – найменший обласний центр країни, і історичну частину міста можна обійти буквально за годину (якщо зупинитись десь на каву – то трошки довше), Ужгород приховує в собі чимало цікавих деталей, які не залишать вас байдужими. Це і маленькі скульптури, приховані в центрі, і найдовша липова набережна Європи, і кафе з манною кашою, і середньовічний замок всього за 10 хвилин від центральної площі. Місцеві жителі кажуть, що Львів відомий своїми кав’ярнями, проте найкраща кава – таки в Ужгороді. Правда це чи ні, краще спробувати самому.</Description>
        <Photo>res/3fxxxxZ92ao-640x426.jpg</Photo>
    </City>
    <City>
        <Name>Одеса</Name>
        <Region>Одеська</Region>
        <Population>1,029,049</Population>
        <Description>Узбережжя моря, спокійні прогулянки центром та душевні посиденьки в ресторанах – що ще потрібно для щастя? В Одесі вам ніколи не буде нудно – місто живе своїм життям, і з радістю прийме вас у свої обійми. У морі звісно, навряд чи вийде скупатись – у травні вода ще занадто прохолодна – втім, для особливих відчайдухів температура ніколи не була проблемою :) Гаражний розпродаж або зустріч любителів фотографії – кожен зможе знайти в Одесі відпочинок на власний смак.</Description>
        <Photo>res/odesa-640x428.jpg</Photo>
    </City>
        <City>
        <Name>Тернопіль</Name>
        <Region>Тернопільська</Region>
        <Population>227,755</Population>
        <Description>Широкі площі та затишні парки, приємні люди та автентичні заклади – це те, що ви можете знайти в Тернополі. Ну і як не згадати знаменитий тернопільський став, що розташований в самому центрі міста: на узбережжі озера за сприятливої погоди можна просидіти і цілу вічність, насолоджуючись краєвидом та позбавляючи свою голову від зайвих думок. Навіть якщо вам набридне набережна, ввечері ви зможете вивільнити свою енергію на будь-якому концерті: Тернопіль щотижня відвідують різноманітні гурти – можливо, саме там ви відкриєте для себе якусь цікаву музику?</Description>
        <Photo>res/M9Y5VDbW6Zg-640x373.jpg</Photo>
    </City>
        <City>
        <Name>Івано-Франківськ</Name>
        <Region>Івано-Франківська</Region>
        <Population>218,359</Population>
        <Description>Розташоване в межиріччі двох Бистриць, місто має свій неповторний колорит та характер: Івано-Франківськ може бути для вас і суворо-діловим, і затишно-приємним. Посидіть на стометрівці, спробуйте бельгійські гофри в Мануфактурі, випийте кави в “Говорить Івано-Франківськ” – і ви не захочете їхати звідси ще довго, а коли таки доведеться сідати на потяг, ви будете знати, що обов’язково сюди повернетесь.</Description>
        <Photo>res/zeyDQ-hIDY4-640x426.jpg</Photo>
    </City>
</TopToVisit>
